香港警察交幾多稅其實有數計!!!

之前見有巴打被黑警問交幾多稅，為左方便大家所以幫大家整理左堆資訊，費事大家遲下畀人拋窒

計算果陣用左以下假設

1. 全部黑警都係頂薪點(實際無可能全部頂薪點)
2. 全部黑警都係得基本免稅額(實際上仲會有強姦金扣除同其他免稅額)
3. 因為可能仲有其他津貼所以總數計多10%

所以個數字絕對已經計多有凸

根據上面個表大家見到佢地計到盡都係交9.3億稅左右

但佢地準備洗香港人幾錢?

係207億呀!

就算佢地交既稅投入返去，香港人仲要補貼198億， 即係以薪俸稅納稅人總數(1,851,742人) 計算人均係10,693港元，以七百萬人口計算都講緊人均2,829港元啊

They are really well paid for it!!!

參考:

各職級頂薪點

各職級編制人數合計

警務人員薪級表

稅款計算

香港警務處2019-20年度預算

2017/18年度薪俸稅納稅人總數

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港黎講
十大首富佔左起碼5成稅

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢地交幾多都唔關我事
我又唔係佢地出糧
公屋又無我份
公院又無我份
而家黑警都唔保護我仲打9我
到底我交稅做乜撚

推

開e個post係畀數據大家證明黑警交既稅比起佢用納稅人既錢係幾咁九牛一毛同香港人點樣間接出糧比佢地

push

佢有份交稅咁又點呀。
咁如果你成日都幫襯自己公司, 咁係咪就可以大聲同你老闆講: "我有份出糧比自己, 我都係老闆, 你唔可以點我做嘢"咁吖?

快啲整文宣圖啦

所以咪用數字證明佢地其實交得雞碎咁多稅
之前有黑警聲稱佢地有份交税係”自僱人士”嘛

其實使乜咁計
交咗幾多稅。出咗幾多糧，啲稅唔夠cover嗰啲人工係點嚟，已經夠啦

內容文宣巴打用得著既隨便拎去用

其實我下面句嘢唔係針對你講, 我係想比mon po狗同五毛睇。你嗰份資料係好有用。

佢哋真係講到自己有份交稅就大哂唔駛理其他納稅人咁。

洗衣費有得扣除 今年$3200

Pish

我唔識整長輩圖

巴打唔好意思

關我哋撚事
我哋都唔交稅

推爆比狗知

稅收只係政府收入一部分，仲有地價差餉 etc
同埋你認為政府收幾多稅/幾錢賣地對你一般消費付出既價錢毫無間接影響？
仲有佢投放咁多資源去維穩，你唔認為可以抆返出泥投放去其他地方？

同意

自推

你計多好多 用mid-point計啦
eg, pt 38-42 就用40去計

再者 公僕嚟架 拎緊綜援既市民都係老細呀